晚。

餐

肩頭

弘b

想飲湯

弘b我想飲湯呀

弘b自己煮？！

是豆腐嗎

見唔見有粒字

係興字！！

無錯！係興字呀
💡💡